兩個十五歲妹妹，要邊個？

泡菜
正評

日本
負評

泡菜妹唔知點解硬係有陣膠味同埋雞味

全要

負評 此風不可長

想要負評咪出聲

英妹

英妹（台灣）

我全都要.JPG

細路先會選擇

兩張圖比牙櫻靚d

唔洗諗 日本

牙櫻同佢地可能已經代溝

要埋呢個

冇經驗既人先會揀

呃負皮 屌你老母

真...通常唔係處先會咁姣

日本

ayame同 hinano 呢兩件十五歲先屈機 wor

日本妹有冇身材睇睇

All plx

不了
拉

屌你老母

久保正D

你識啲嘢

禾艾也咩

呃負評?點睇都係日本妹完勝

你話英妹係日本就大把人投英妹

有無腳圖同波圖？想比較清楚啲先決定？

日本妹正d!

唔入流吧

㸃睇呢兩件以後都紅過蓮加啦

有陣天然乳膠

泡妹
係咪用全智賢個template 整

日本妹有無？

收返埋啦

2盒 thanks🙏

求其一個都得

個韓妹正個日本妹好多

Why not both

我揀呢個

不了

英b咁正都咁多負評

你問下湯渣華啦

大陸味

我愛英妹

FBI

禾年

禾年明明夠16

圖右咩名

十二夜

年十

hi☺️💜

一定係岩本蓮加唔洗諗啦屌！唔通揀泡菜妹咩

直線求負評

日本大勝喎今次

相信兩個國藉掉轉嘅話正負皮都會掉轉

未甩P啊, 想負皮俾蓮糖.

其實揀韓國安全d，日本女星唔知點解好快殘

心理作用

揀個14歲好d

downloaded thx

真的A~

小朋友先會揀

是但一個都好開心

15歲一定揀牙咩

我要

15歲生到35歲咁嘅樣就唔好用15歲黎做賣點la==

我一定買日本的

夠秤嗎？

成班乃狗係到打飛機圍威喂
瘟屎 assemble未

推

一定係呀咩

佢18啦

要晒

小孩才會選擇

我要港女

嘩...咩名

why not both 不了
ayame

女英雄

下面

2個個樣都咁撚老

細路仔先揀，我兩個都要！

邊個波大d

我四妹我五妹

下面高質咁多

why not both

報咗警

學友蛇

岩本蓮加

全部乃po手足出晒嚟帶風向

合情合理

最後一張右邊咩名

真心想知，覺得幾q

恭賀喜遥香

當然日本啦

小妹廿三

要香港中學生得唔得

個日本妹咁膠

正撚到

樓主呃負評

參考下！